食戟G靈 225 中

G

屌,美作一次扮晒幾個十傑嗰頁笑撚左

精神分裂未

複製忍者

笑到收唔到聲尤其扮四眼妹個到

睇個款五席有機會輸
借左把刀比人輸左都冇咁柒
反而顯得佢大體

我覺得先出回憶殺果個輸

一席嬴硬
龍膽嬴硬
五席做砲灰
做一個堅持武士道既騎呢砲灰

唔知美作會唔會扮一色咁

先手必敗
五席上咗菜可以等死

呢套無先手必敗

田所惠世界第一

美作點解唔扮第一席去挑其他幾席
贏硬

因為太屈

因為一席手腳太慢好難幫其他自己友

我都係 有種想嘔既感覺

Tenshi